彩明苑中層兩房綠表價523.8萬沽 19年賺430萬

綠表賣比綠表都有4倍升值，租租又贏

淡淡：冇可能，明明香港700萬人都移民

有錢賺，即係個市無跌

上一代透支晒下一代...

綠表唔係一手平好多咩

強姦

d人自願買樓 預期升自然會買 預期係跌就冇人買 點強姦

一國兩制D Fd

你唔拎個500萬做首期供層2500萬樓，供30年，睇下你仲會唔會咁口響

500尺新樓唔搭個長者基本上唔會抽到

努力D

500尺要重建戶先有

睇返其實私樓都差唔多升4倍

樓市GOGOGO

依家啲居屋都要8000蚊呎 應該冇得賺好多啦